有冇人好鐘意自己落樓下飲啤酒？

有冇人明？

沙田？

毒撚唔想出街

不是

發現屋企樓下 夜晚好多男人又係一個坐係到自飲

開個gay group啦

做撚左成日野 真係靜靜地 得夜晚
鬆下

你過去 join 佢地嘛

鍾意坐海皮飲
有feel啲

太遠 唔想行 屋企又嘈 做撚左成日
公園吹下風 飲淡啤酒
真係好放鬆 放空左 其實幾奢侈 聽朝又返工

玻璃樽更有feel

早啲訓啦
唔休息多啲點捱呀

唉 上撚左高登十幾年
終於寂莫到開post

以前飲一支
依家一罐頂下引算喇

其實開post 幾開心架
有人主動回應下自己
彷彿好似有朋友咁

懂你，當我好撚低落既時候會落樓下公園吹下風自隊半打麻醉下

因為想搵到其他明白既人

靜靜地 咩撚都唔洗諗

其實都係既
傾下傾下就會遇到其實岩傾既人
會有人明白自己
即使未見過都唔緊要

上黎9up下 身邊既人 點會明丫
好撚fd既 各有各忙 結婚生埋
曾經你以為係人地心目中有份量
到最後 哈 我都唔撚知點講

我都係啦
曾經中學最熟果班
宜家問心幾耐見一次都真係唔識計

反而我宜家同連登巴絲出街次數
仲多過同佢地 wtsap 次數

哈 cheers 🥂

哈，飲

飲埋走 有緣有傾 goodnight

早抖
飲完好早啲訓啦

健力士

有野煩呀？

又係我呀屌

搵曬識既人 都係無人出黎飲杯野 又公園見

有時唔係搵唔搵fd嘅問題，而係好想有段時間自己一個嘆住酒靜吓

一個飲左好多晚 到weekend nobody ha

心情唔好嘅時候好鍾意

爽架都 靜靜地 無日心情好

又自己一個飲

Hi bro 今晚飲咩好 岩岩食完宵夜

我頭先都食左m記

btw今日唔小心 miss左兄弟個婚禮

咩撚野 重叫兄弟？
屌 電話無電

早排太忙
收完佢張帖無打開過
唔記得 mark 落行事曆

大家又好一致好有默契地
派完帖之後幾個星期
完全無係任何 wtsap group 到提起過

無朋友約埋去？

點那知佢地點樣約
總之我係 group 收唔到通知
完全醒唔起

7點幾就黎開席先有人打俾我問
果時我上緊堂開緊班

教咩咁勁 咁睇黎唔係好fd

我玩開咖啡既
咁岩約左啲啡友聚會

都叫做熟既，中學最 fd 果堆
但我近年忙都好少出席佢地活動
我又唔打機，佢地又唔飲啡
咪少見

不過在心中啦
過2日約返佢食飯補數

連登陳豪

呢排都懶，無理過啲咖啡 post

你又點呀又飲悶酒

1% 電

又無電
早啲返去啦早抖

我明

好撚難飲